不論男女都喜歡她！「民選港姐」朱千雪4大女生必學迷人特質

昨有有傳「民選港姐」朱千雪已加入了一間位於金鐘嘅top 5著名律師行，並將會退出娛樂圈，正式投身法律界做「Law界女神」！其實朱千雪不論在演藝事業上，還是人生規劃上都有多地方值得我們學習！

1) 儉樸

朱千雪縱然是港姐出生，私底下生活亦都相當檢樸，一點明星架子也沒有！日常衣著也是簡簡單單的，沒有半點名牌，出入工作都只會乘坐公共交通公共 ，跟普羅大眾無異。宏觀一下娛樂圈，試問有哪個女星能做到這一點？應該説就算普通女生也難以做到如此儉樸！

2) 不亂搞男女關係

朱千雪一直以來都與不少男星合作拍劇，但從來都沒有試過和任何一個傳出緋聞，屬娛樂圈鮮有的零緋聞女星。就算拍住緋聞多多的王浩信，亦能獨善其身。當一個女生面對誘惑時，仍能拒絕以及堅持自己，這也算是一種迷人的特質啊！

3）清楚自己目標

站在名和利之前，很多女生久而久之便會迷失了自己，忘記自己的目標，但朱千雪並不是這一種女生！朱千雪浸淫在娛樂圈之個大染缸，卻沒有留戀名利和獎項，在事業的顛峯時期毅然去進修法律和法律傳播，最後更成功以碩士畢業，實屬不少女生的典範。

4）懂得理財投資

朱千雪現擁有兩個市值約一千萬的單位，一個是她現居住的小西灣藍灣半島高層單位，另一物業則在愉景灣。雖然有做五金生意的父蔭幫助，但朱千雪靠著自己的拍劇以及廣告收入，妥善地理財，進行投資，現在也算是圈中的小富婆。

正評比雲爺爺

雲爺爺梗係識投資啦，賣走哂啲球員

嫁埋金雞

人生贏家

巨浪 卷起朱千雪

咪又係靠老豆+好彩出世有個靚樣
仲要講撚到幾辛苦幾咁努力 收皮啦

不知幾親民

王浩信對千雪黎講係誘惑

靠老豆90%+自己10%=擅於理財
普通打工仔挨生挨死儲首期=無遠見

結論:父幹

沒有半點名牌 都唔知咩中文黎